覺唔覺食內臟既人好dirty?

牛雜果d同變相吃屎有分別咩

鵝肝

豬肺有屎？

豬雜麵

你唔食，有人食，食盡隻動物每一part，先至最環保，人哋幫你清理埋，你仲咁多嘢講
利申： 唔食

dirty得過你個閪？

佢冇

見啲人食豬大腸忍唔住笑出聲
整豬腸嗰啲邊會同你洗得咁乾淨
積咗啲豬屎喺腸壁，真係同食屎無分別

有咩係唔 dirty ?
好多蔬果都用肥料種架喇~

覺得內臟有種臭味 食左都吞唔落口